MTR 總部落閘 又唔係控制中心

去九龍灣有咩用

核心都唔係九龍灣

比你見到佢地咪又係9hea你

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10